我美國個friend投左拜登，仲話如果總統可以投賀錦麗就一定投佢

一直以來同佢講香港發生咩事，叫佢同佢身邊啲美國朋友講，就係希望可以更加多嘅外國人一齊stand with Hong Kong。點知埋門一腳...........